winter on fire 香港版，麻煩集思廣益

凜冬烈火：要為冬天街頭抗爭做好準備

重推舊post ，下個星期開始凍啦，麻煩大家一齊諗下冬天點樣抗爭。因為比起夏天，冬天抗爭多咗好多障礙。

自推1

2

3

4

5

6

7